工作假期jj

你地工作假期著重體驗定賺錢
有人會話緊係周圍去玩周圍體驗，搵一個月錢，玩返一個月
但有人覺得難得人工高咁多，緊係賺返筆先啦 旅行唔係唔去，不過去少啲
正評: 難得放監玩盡佢
負皮: 賺錢緊要密密做

後生既話緊係玩啦

台仔先覺得高
比我會去玩

但玩完返黎甚至返香港
一蚊都無，唔會好空虛咩
定你覺得多左回憶？

帶幾多錢去就帶幾多錢番黎，賺番黎既錢先拎去洗，周圍食周圍鳩fing好過癮，番黎都唔知點算